（正視聽）關於荃灣浮屍一案

蘋果報左係洗黑錢

【18:55】死者郭啟訓本身牽涉一宗電話行騙案件，與另一名被告余靖同被控串謀行騙及洗黑錢等逾20罪，案件今早於區域法院首次提訊，惟只有余靖一人到庭，未見郭的蹤影，郭亦沒有派律師代表現身。法官最後因郭啟訓沒有出庭，宣布發出拘捕令通緝他歸案。至於另一有律師代表的被告余靖，今日則毋須答辯，押後11月5日再訊，以待被告索取法律意見。據知該案涉及多宗電話行騙，受害人主要為長者。騙徒致電事主自稱是大陸公安，正查辨刑事案件，再誘騙事主外出提款交錢。郭被指在案中涉嫌負責接收贓款。

勿沉迷fake news
We believe the truth not fake news

請大家繼續努力推行動po 煲大 yellow object 同鄺仔遇襲

不過的確係有疑點既
e.g. 家人講幾句唔關事 就上警車走人

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

專實的確如此

我相信依一單我地係炒車

但炒車既同時，點解其他自殺case 無家屬、又無任何其他background呢

佢地知道死者真係犯左法（電話騙案），唔好意思猛講野啦

啱啊

你解釋到預言po我即刻收皮

push

呢次炒車炒得好，起碼唔係手足有事，總之一個都不能少

大家要保持警剔，831之後黑警開始周圍放fake news

佢哋想令人難分真假

點解釋尋晚個預言post?

琴晚預言post 點解釋

Mean but true

Agger

黑警故意放風等我地疑神疑鬼？

Mean都係咁講啦，洗黑錢真係唔關我地事，又幫唔到佢本身擔心手足出事，依家炒車咪好囉，第一次炒得咁開心

預言點解釋不如問返放風聲出黎果個
唔係冷血 但的確需要承認連登集體炒車

樓豬fake news 已fb

預言。點解 啊 蛇

UST南亞仔wo咁都呀sir?

其實尋晚個預言點解一定係可信

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

被抑鬱

蘋果source 都fake news

起底 分化撚黎

唔係預言，應該真係報跳海自殺，差狗去搵佢

可能真係巧合

推比大家睇

推

正視聽

呢啲犯罪集團咁大規模
可能關黑社會事

有人報失蹤 搵緊？

正常自殺會預先知道？

屌你老尾ust南亞仔都唔識話人fake?

apple live 見到仲有成堆人拜祭緊個電話騙徒

講出來等你地發酵使連登板再大炒車，虛虛實實

推返上嚟 勿沉迷做偵探 要行動post呀！！

tg @APSMAGIC

但係好似東方話家屬今朝發現遺書先報警咁尋晚班差佬係做咩???

即係件事係真，只係路過嘅原因係班狗去咗搵當事人
如果真係咁，都叫合理啲
始終真係唔想見到真係有義士被自殺

其實最難查既係佢mix左d正常自殺案

巧合就好，唔好真係被自殺

預言 Post!!!!!!

警戒心係必要

引我地抄車唔奇

會唔會自殺者一早有intention自殺
見到有所謂預言
就順理成章 第二日係附近自殺
自殺仲可以出師有名 可以見報?
令到陰謀論繼續發酵?

有關案件今早於法庭審理。郭原本約女友一同到法庭，惟遲遲未有現身，女友未能與他聯絡，心知不妙，遂到葵涌警署報其失蹤。

黑警有時光機?今朝報警尋晚已經查緊?

算啦 又唔係做咩傷天害理之事

想我地見慣不怪，anyway，每一單都要小心求證

This is fake

咁似係黑警想玩野

等你地個個以為連登神探好勁

Push

咁大家專注返文宣啦 今個星期五有集會呀

Yes

有話過電話行騙唔可以上街比人扑濕？

因為班狗命令佢地叫，始終佢地班狗豬到閪唔唸下自己誠信是點

其實騙徒同黃絲，都可以無衝突

炒咪炒，咪撚好似藍絲咁錯左又唔認
一個都不能少

其中一個可能性係今次真係有人自殺，成班黑警當時處理緊跳海自殺案，當死者死左之後，黑警就上連登放料跣人。

可以睇埋呢個Post

我覺得似係

天天追封死屍做義士，抗爭正事不作，真是夠了。

咦係喎，今日發現唔見人，尋日預知到條友自殺

我發現連登依加真係好易比人扇動 全部好似無腦火上腦咁 之前又講話自殺數字好高 搞到風吹到好幾波 唔識集中火力 唔係話唔洗留意 但開鋪前就一定帶個頭盔先講 咁起碼唔會分散咁多 不過無大台係咁 無辦法 有利有幣 你睇仲燒香比個騙徒就知你班友造埋既風係幾大

有可能死者唔係郭啟訓
班強姦犯要收買一個洗黑錢既人返大陸著草真係唔難
死者流哂血同抱手都仲未解釋到
如果佢一開始就同傳媒講話死者係個洗黑錢既人
咁真係會令到我地向哩個方向搞到炒哂車
再搵成班五毛上黎一早係咁帶口風話我地會炒車
點解哩單浮屍查得特別快
佢地殺左人真係會咁好死比死者個名你知？
但哩啲已經fact check唔到

佢要上庭，就有自殺動機就唔會他殺？
佢嘅身體先係答案

引人玩偵探遊戲spin走yellow object?

點解要用膠紙封口？

好多種可能性

今朝先報狗喎
時光機黎

炒你老母車，你封自己口再雙手壞死硬哂先去跳海仲可以流哂血，你同講有新聞就係自殺呀，咁你睇返CCTVB

Probably yes
Combine with the cancellation of popo press

大陸屍。香港人點都會路祭

呢兩個星期班五毛黑警瘋狂帶風向

放風個個好似放完風就無上過水

黑警可以殺埋郭啟訓。死者可能另有其人。總之男人老狗跳海自殺唔合理，仲要咁多疑點

依家有百幾人拜緊

我覺得套黑衫褲係班狗自己換上去都唔係無可能

我有個朋友佢細個個時
因為識咗唔好嘅朋友 借過個銀行acc俾人
跟手就有差佬搵上門
話佢行騙加洗黑錢

因為班狗廢 跟唔到主線
就老屈我個FD 氹佢認罪 但乜證據都冇
仲話判嘅話都只係守下行為 好簡單
但條條罪入到 都要坐幾年
當時佢只有12、3歲！！！

所以可能都係謀殺 只係唔直接關831/新屋嶺事

慘

佢地殺左人真係會咁好死比死者個名你知？

都話黑警真係做野邊會咁易踢爆，始終佢地係專業

又黎人格謀殺義士
就算佢有單案係身
就唔俾佢係俾警犬打死棄屍？
衰行騙同被打死棄屍係冇邏輯關係架喎

但係仲有好多疑點
1. 浸死但係流血
2. 口被封膠紙
3. 家人一到場就話係自殺 點解一望條屍就知係咪自殺？ 點解要提政治立場？
4. 琴日預言
仲有好多 身體有傷痕 手腳僵硬 揸實拳頭
不如搵人解釋吓呢啲疑點

如果班強姦犯一早厄你話死者係個洗黑錢既人？
蘋果咪會報你聽佢係果個人，係洗黑錢

如果係真 佢琴晚仲去左打機喎
而另一個post巴打起過死者lol ac 琴晚的確有對戰紀錄

我一早估撚到你班友咁快會信巧合

諗返轉頭，個所謂目擊到有便衣狗路經先有問題，點解會知道係便衣狗，又記到啲車牌

黑警提供所有資料都不可信。要憑事實判斷

之前果幾單堅既, 再明目張膽放單假既出黎收你地皮

呢單

之前果幾單堅既, 再明目張膽放單假既出黎

咁又係

道士打死人都作得出，所有自殺故仔唔好信。只信事實

根本炒哂車，又唔肯認錯！
點講啲證據都唔肯聽，成班硬係要入去送花

一，雙手握拳 係浸死特徵
二，口鼻有白沫 係浸死特徵
三，電話仲係身上 即係無人有意圖收埋證據
四，有法庭文件證明當時人有尋死動機

啲浸死symptoms上網google有哂
5分鐘搵到哂 咁都唔自己查下

真係好撚弱智！

係啊
佢一開始就搵定條洗黑錢既罪犯用佢個名講你知
再比錢條罪犯著草
完全唔難

條罪犯著左草
我覺得死者唔係條罪犯

黑警一早搵個罪犯個名講你知
叫個罪犯著草
等你炒車
但其實死者根本唔係條罪犯

咁點樣解釋:
1. 手部僵硬, 手90度角
2. 頭部有傷口
3. 眼部流血

癡根
硬晒
跳海會出血
點解釋

炒咩車？？ 你明唔明個重點？
重點係全個警隊根本唔透明
正因為唔透明 先會有咁多陰謀論出現
解決問題方法：警方公開資料 唔再講大話
否則根本唔會炒車 因為狗講咩 都冇用信

之前屍體發現又無咁多野爆出黎

1,3都係浸死會有 自己google
2 睇唔清楚 都有機會係撞到其他嘢

點解釋流鮮血？

話你on9驚你嬲

影屍相嗰個angle根本一般人去唔到囉

自己google 浸死屍身係會流血

唉 唔願信嘅人永遠係唔信
連登多鬼

呢個直頭係反映香港人云亦云嘅問題

黑警講得俾你聽嘅都係假資料
死者唔係郭啟訓。
咁樣就想瞞天過海？

Well said

連登咁多警犬
整單咁嘅嘢已經令到熱門冇晒行動po
連議員遇襲都未煲大到

你洗黑錢，會自殺咩，坐終生

yes

好彩炒車

幫你推下

咁受傷同流血點解䆁？

好人一生平安🙏🏻

勿跟車太貼

屌on9 你解釋下咁多疑點，你彈個新聞出黎就要信呀，證明你做人唔用腦

點解釋尋晚個預言post?
點解釋尋晚個預言post?
點解釋尋晚個預言post?

今次我覺得炒車好過唔炒，首先如果今次係堅既咁直接證明警察殺左好多人，用緊呢啲方法毀滅屍體

今次事件都反映市民已經對警察信心全失，明明係辦案都比人誤會為棄置屍體

大家快啲焦點去翻yellow object煲大佢

炒車但點解釋尋日寓言單野？

「洗黑錢」屬嚴重罪行，根據香港法例第四百五十五章《有組織及嚴重罪行條例》第廿五條「處理已知道或相信為代表從可公訴罪行的得益的財產」，最高刑罰為監禁十四年及罰款五百萬元

咁尋日班便衣係荃灣做乜7？

可以咁快肯定炒車？

搵唔到喎
不如你比link?

失蹤都要48小時先受理 咁快去搵 合理咩

唔好推，唔係佢

預言post 你點駁

支持。無炒車。黑警係不可信證人

無論今次荃灣浮屍案係咪同反送中有關
警方而家係對於屍體發現呢類案件玩緊「不作為」，想話俾我地知，反警的話，警方就會係「不作為」

其實咁樣更加令我地有理由去解散及調查警隊

再貼fake news 你預玩單機啦

不過都仲係有好多疑點
1.有預言夜媽媽有十幾隻狗去現場
車牌係狗車假校巴
2.家人反應唔正常

就算唔係示威者
一般市民俾狗殺死都好大件事

不過真係要集中番929同101行動討論
少D做神探
(唔係當佢地係死亡數字而係贏左先幫到佢地討回公道)

可能係:
Popo本來搵到條屍知佢咩料
搵人特登放料話見到popo做手腳
然後就有證據話同反送中無關
然後其他人就覺得全部屍體處理都係fake news

推呢個
信蘋果

預言post 樓主可能係popo

Fw 另一巴打

一個合理既解釋：郭真有其人，但犯法，狗叫佢走佬/整容，跟住搵個831義士扮郭自殺，親人/女友想保住郭/唔想比警告埋一份，夾埋認死屍

唔好信蘋果。佢啲料都係黑警俾，成個故仔係黑警作出嚟，仲信係咪on9, 信自己睇到嘅事實去判斷

又或者佢mon po睇到有人睇到佢掉屍
預早一晚搵聽日上庭既一條罪犯著草
再同傳媒講條屍係果個罪犯黎
個罪犯琴晚仲同緊fd打機啊
真係跳左海？

一定係警殺人
推上cnn!

之後黎返堅野
即係尋日放風嗰隻係犬
等放多幾次流料大家唔信新屋嶺死人

蘋果有更多人力物力同渠道FC啦

2017

你咪又係睇新聞就信撚晒

可能果日示威被拉，返到去d狗再check到佢有官司在身，咁就可以明正言順打撚死佢，再屈佢因官司而畏罪自殺

浸死個胃同肺會入晒水，一上岸/大移動血水就會係口鼻流晒出嚟
自古都有都巿傳說打撈浸死者上岸後見到家屬時會七孔流血

調返傳諗，身上有大傷口係海到浸一晚應該咩血都流乾吓嘛？

(嚴正聲明) 我本人在此宣布，任何小圈子對話會的人都不能代表本人

啲人唔肯面對錯誤

有人前一日見到東方同家屬已經係果度

今日上庭 紅字做乜柒
法庭有晒紀錄

蘋果邊有咁快FC到。咁快話人炒車，其實最有可疑

根本屍體特徵，物機，家屬，法庭文件都係講緊死者係浸死

但係你想懷疑嘅就只不過係懷疑

有官司都可以發夢既
咁發夢比狗咬到咬死左 咪上唔到court同搵唔到律師
反正又唔係未試過lan線被自殺

動機*

我有個大膽假設
點解尋日犬隻可以放風話荃灣會發現屍體
而今日真係有
4點幾事主仲同女朋友WhatsApp
時間線根本唔岩

會唔會嗰陣事主已死
同女友whatsapp嗰個唔係事主黎？

其實佢係咪犯法，同埋佢係咪自殺，係完全冇關係

你話判好重判終生，我都信畏罪自殺

洗黑錢詐騙，最高十四年，係最高

陳同佳都係洗黑錢啦，咪又係一陣就放返岀嚟

你依個總論點得出黎呀，fc 左未

如果係自殺, 點解有膠紙封嘴? 點解有咁多傷痕?

算啦 有關呢單案嘅討論好撚廢

講番929啦

有新聞又陰毛論
無新聞又陰毛論

Source?

簡單d講，唔理佢咩人咩立場，淨係被自殺已經好有問題

㩒錯正皮

全部都要煲
而家仲有好大疑點 完全難以說服

其實邊個話佢有單案係身，單野就係假？？
會唔會佢比人拉左，但係班狗發現佢有案係身嘅時候已經打到遍體鱗傷，如果個男仔出庭就會將所有事公諸於世，班狗嘅立場就一定要佢死
咁就更加解釋到點解今日放佢出黎，因為要夾返今日出庭，造到佢好似畏罪自殺咁，如果一個人要畏罪自殺唔洗等到開庭先死，咁做有兩個好處
1.好似造到我地炒車咁，以後唔夠膽亂猜測
2.呢個死者嘅死變得光明正大
有錯勿屌

黑警咁緊張，去澄清，證明身有屎。如果係清白，根本唔會理炒唔炒車，唔會出聲。依單案一定有可疑

咁多便衣都簡喺嗰度自殺
你信唔信？

試金石
殺幾個唔關事嘅先

佢哋澄清係因為我哋中咗計 中哂伏
7到成班去路祭
所以咪澄清 去discredit我哋言論嘅可信性呀！

今日有人認屍
只要記者有係現場
點都套到料掛..
同埋有fb, 要搵相熟死者既人都唔難啦

點解釋跳海，但頭部不停出血？

佢係嘔白泡,同埋入面D血仲係度,浸完皮膚淋曬,救果陣郁下佢D皮膚咪爛左

🙏🙏

如果佢大大聲話佢死係因為佢呃老人家錢比人告咪重奇怪 係咪先

人都死左唔想多講好正常 何況唔係光彩事

推 rip

洗黑錢?洗咩黑錢? 幫邊個洗? 幾時發生?

岩，拎一單假野黎混亂其他真野，下次再有真野就會冇人信
玩緊狼來了

炒車咪炒

起碼有真

831 呢

on9 你想block 咪block

Dccc692/2019
郭啟訓
已經check左係電話行騙案件
今日上庭
所謂既女朋友 話約定今日朝早陪佢上庭
但之後唔見左人所以報警
同樣案件下次審理已經無左郭姓男子
有巴打check左打機acc 話凌晨仲有online
所以可能係之後既事
所以郭男係自殺
早期疆硬 7孔流血已經有人研究話係正常
大家唔好再否認自殺

重點係
尋日係約下午5點有人見到有堆便衣係汀九
郭男朝早先失蹤 亦都所犯其他案
問題係 大家點解要張兩件事連結
點解大家覺得 汀九棄屍 就一定係呢單
大家要懷疑既 應該係下一單

你有無睇片。根本黑警唔俾記者接觸家屬，套乜鬼料。啲料黑警提供，全部唔可信

如果預言po內係有假的資訊，令大家聯想起佢係示威者?

果啲所謂疑點你google搵下就有解釋你唔用腦都用下google啊

死者反送中但冇發過夢冇比人捉過 女友都係黃底唔似會同黑警合作 已澄清都唔認炒左車 其他咩資料都冇果啲仲可疑啦

大家唔好再做神探啦
推返行動post好冇

d人真係好撚萌塞

黑警一早知有人自殺？用下腦啦

你令我諗起一句說話

When you have a hammer in your hand everything around you starts looking like a nail.

人地唔出聲你估你唔會話人身有屎咩

但係佢死左 爆佢依單野既人係佢屋企人?

係浸死典型特徵口鼻流出血水啊
畀著有個大傷口係身浸一晚海水個人咩血都流乾啦吓嘛?
唔係唔畀有陰謀論啊
但大家可唔可以唔好畀認知偏差影響到
多返少少科學精神好唔好?

其實已經鐵證如山賴唔到

冇可能fc到嘅事上嚟講 (對手球證旁證都喺極權度) 只係有最合理嘅推斷咁解

覺得係自殺嘅 佢扑到自己流血就嚟死然後自我封口再可以喺海中keep到隻手個姿勢嚟死 咪信囉

被殺嘅 要有黑警喺岸邊前一晚做過啲嘢所以有預言流出
正常人都覺得咁可疑 冇可能家屬會冷靜一口咬定係自殺 而家屬嘅反應異常 唔需要fc 必然係比我哋預早知情 而點解唔講得 自己諗下

不過呢排咁多可疑案 我地合理懷疑下 你話唔係你殺嘅咪交cctv交人交證明囉 就算今次真係真係唔係死手足 我都唔明煲大呢件事有咩問題

你有高見你講囉

等一切完結會翻舊帳,
但再做偵探導致失敗,睇人ON9,我地將會永不超生

依個講法有啲牽強。黑警唔會咁得閒做依啲嘢。一定係威脅都佢，先出嚟澄清

我信蘋果

問題係...
邊個可證明...死者就是郭啟訓本人?
另外...
所謂家屬...邊個可證明他們就係死者家屬?

叫連登班on9細路同蠢人唔好做神探？
唔通想叫佢地做啲有建設性嘅事呀？
咪笑大人地個口啦！

pushh

劉業成返左黎之後,就多左好多25又放fake news

黑警作一段假新聞，搵個替死鬼出嚟就可以瞞天過海，先係最恐怖嘅地方，香港玩完

認同巴打 有幾個可能性

一，個打機啲ac係好容易有機會share用

如果佢尋晚已跳，預言嗰個人好可能係黑警。知人跳咗，未搵到屍，就將計就計set局令人中伏。

二，好似你咁講，有兩單案

一定係狗殺害
推上CNN

同你講南亞仔

關於（正視聽）關於荃灣浮屍一案 我有嘢想講

我想知有冇fc嗰啲係家屬？

呢層就要問返蘋果記者啦 不過佢要收風應該唔難 樣都有埋家人又出左面

係炒車就好呀

但對於黑警所講嘅一切我呢世都唔會再相信

當對話cap圖真係佢親友
講得好清楚係朝早發現先報案
之前一晚同一地點有popo仲未解到

大家唔好再做神探啦 推返行動post得唔得

無用的, 連登仔炒車多過食飯,每次再接再勵, 呢招唔work

聽日又有狗招睇喇

巴打, 咁陰謀法好難解落去喎
講落去可能真個林鄭六月一早畀人收埋咗喺禮賓府地下室
依家個林鄭係梁振英易容出嚟都得喎

南亞仔同我入黎

關於（正視聽）關於荃灣浮屍一案 我有嘢想講

有解釋就show 出黎一下ko 我，唔使喺度討論啦，所以話你冇腦就冇腦

將計就計幾易 反而你哋一定中伏
順手就話新屋嶺死人只係謠言！

解釋咗預言post未?仲有浮屍點解有血+電話仲響
想吹炒車風??

無炒車呀。只係奈你唔何。記住一時安寧唔會長久，紙包唔住火，遲早爆出嚟

一口咬定係自殺
其中一個解讀係
死者本身唔係831/被失蹤義士之一
而且有自殺動機

動機上，死者的確有自殺理由

我只有兩個疑問

1）預言post既問題，係真係有人老吹中左，定其實係第二條屍？

2）就當沉死眼鼻係會流血水係正常，甘膠紙封口又點解釋？

陰毛論討論區

或者真身仲未浮上面，而正常都唔會一晚就浮上嚟

第2點係白泡黎

屌你老母入黎呀

關於（正視聽）關於荃灣浮屍一案 我有嘢想講

如果死者係今日先死嘅話
咁個預言post會唔會係佢本人開

懶到

上面討論過啦，追post 啦。原來依家冇腦都可以做神探

上面有哂

請安息

係咪又殺義士

有冇人自殺會打到自己隻眼瘀晒同埋搵膠紙封自己個口

我屌你老母啦

條屍比人用膠紙封口

身上面有傷痕 雙手僵硬

個頭上左地面仲出緊血

唔夠2個鐘 屍都未驗就通知到家屬？

跟住即刻叫記者唔好影 話係自殺？

仲未計琴日已經有個預言po

有哂黑警車牌

上面解哂

其實邏輯嚟
分清楚 Fc嘅其中一個途徑係用腦

膠紙封口、手僵硬呈直角握拳、身上嘅傷痕, 上水後頭部滲血、屍身無被魚蝦咬食，呢啲謀殺表徵已證明唔係自殺。”FC”嘅程序推論 因為冇可能係自殺(一個人自殺唔會扑到自己流血就嚟死之後再跳海而可以keep一路keep到呢個姿勢死嘅)，所以係他殺。

再嚟，如果連常人都覺得死狀可疑，正常家屬難以接受親人離世，應該更加會懷疑唔係自殺至啱。所以睇家人一口咬定係自殺，就知家人預早已知事情發生，呢樣係極肯定等同fced。

咁個合理解釋係咩，自己諗。
Fc唔一定用眼/耳，係可以用腦。

我都有咁諗

講真定講笑呀

封咗口點解釋慎入

有懷疑精神絕對係好事
但你真係over 左

點解釋膠紙封口？

愈係想洗白 淡化件事代表我地個懷疑個方向係啱

會呀，天熱一日都會浮上嚟
我google睇㗎！大家google下喇！

封口未解釋喎，點算over

親人啱啱過世，你想佢講幾多嘢?仲。要顧你哋感受呀?為咗釋除你哋嘅懷疑駛唔駛即場開個記招?而且佢自殺嘅原因如果係真都唔係咩光彩嘢，都唔想周圍同人講喇。

手足，知大家心急
但神探真係留返比記者喇，推下呢個post，做實事

其實張相唔算清 個人覺得似白泡多啲
如果係被殺 黑警真係打死左人既話棄屍前點解唔撕埋膠紙要留番係度咁麻煩？好唔合理喎

#265 #268 解釋咗未

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

預言po 連登一早出咗
連登又有狗mon po
啲狗見穿煲點解唔即刻收？

利：仲係覺得好可疑

屍體個樣唔似zhen浸死

仲要癲到留埋部電話係身！正常殺人都會攞走部電話喇！

其實點睇果張都唔係白泡
加上咁既殭硬程度 腳屈曲 真係好難令人信服佢係自殺

夠啦，做左實事先

快快快

預言post係昨晚10點出post,死者凌晨4點仲回到佢女友msg,自己諗下係咪被自殺啦屌，你老尾你仲信佢自殺你上網打浮屍D死態對比下！

唯一合理解釋係預言post樓主就係死者
睇返原post樓主今日凌晨之後冇再出過聲...

咪撚吹 12 13歲洗撚坐
根據《少年犯條例》（香港法例第226章）第11條，任何10至13歲的兒童都不得被判處監禁

講多次,
浸死個胃同肺會入晒水，一上岸/大移動血水就會係口鼻流晒出嚟
自古都有都巿傳說打撈浸死者上岸後見到家屬時會七孔流血
死前掙扎+屍彊肌肉收縮會令個人好似有個打拳pose

調返傳諗，身上有大傷口係海到浸一晚應該咩血都流乾吓嘛？

唔係唔畀陰謀論啊, 但有啲科學精神得唔得啊?

同意
可能係自殺者自己或者目擊者想借哩件事做今次運動既其中一件武器？

估吓姐

邊張圖有封到口, 麻煩link一下?

預言post 時間代表死者4點死左咩?

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

咁唔係就證明咗死者唔係預言入面嗰個死者咩？
即係有兩個死者呀！！！
今日呢個唔係預言嗰個！

都合理,屋企人知佢衰呢D野
唔想講都好正常

唔比部電話跟身佢點扮自殺呀

除咗中間有啲反光一早周圍都係啡色過禍呀sir

電話咁多證據，你話浮浮下跌入海都掂喇！洗畀你搵到？
朱植雄嗰個直頭用佢電話上連登喇！點會畀返你呀？

會唔會解剖？

二次傷害

咁始終係啲唔光彩嘅野
唔通大大聲講 佢洗黑錢 畏罪自殺咩

蘋果報fake news 幫住班警犬

有圖慎入
似唔似入面啲白泡?
人肺入面有surfactant幫助肺泡擴張, 個肺入晒水就會變返泡流出嚟

佢留咗兩封遺書俾家人同女朋友
可能佢哋俾咗其他人睇，例如黑警
咁亦都解釋到點解前一日有黑警喺附近蕩嚟蕩去

如果係黑警放預言嘅話，又點解呢？
可能純粹想玩鳩連登仔，想你哋浪費時間做偵探，又可能係專登想刺激示威者令局勢升溫

純粹鳩估

多謝，請解釋膠紙封口

#304

黑警都攞走左部電話啦話係證物收起佢咪得囉，仲有佢隻眼腫成咁你唔好話俾我係海底撞到隕石

張圖係邊拎返黎?

我都覺得好可疑，亦唔排除黑警故弄玄虛，特登預先放流料証明你哋炒車，算解釋到預言PO.

呢單只會令我更加無法令831死人証虛，如果子虛烏有的話，點解嗰日東涌站廢墟一樣，第二朝可以即刻開返，而太子我記得，禮拜一返工放工仲封緊，要喺油麻地站轉車，乜太子死物破壞程度可以同東涌比？

點解嗰晚要封埋石硤尾，深水埗，長沙灣，荔枝角同油麻地？

仲未計呢兩三個禮拜大量跳樓冇聲冇血，仲要冇家屬冇路祭？

只討論浮屍，可以睇呢個

你話似就似？我話似膠紙

點解ust南亞仔講野就一定唔係fake news？痴左線？

整完contrast，見到唇，所謂"膠紙"係面脥嗰道無咗

利申：sorry死者家人，我都唔想

電話號碼頭3個字係920??

如果今次係炒車，即係話琴晚喺深井掉落海嗰條屍 仲未浮返上嚟

浸死d屍體個個對手姿勢都係咁㗎喎
同埋死得耐，就會腐爛，一上水會七孔流血添

btw
rip

冇得咁講嘅 人地如果係衰行騙
唔通同你講埋佢衰呃人 所以自殺咩

不過佢話唔關事 係有官司個陣都冇人信
追根究底都係成個社會嘅氛圍都好多陰謀
最撚衰就係啲狗

一手係tg group出架 樓主forward only

即係真正嗰條屍仲未浮返上黎

有班人只係轉咗顏色 一樣係廢腦 再玩陰謀論啦 玩死自己咋

你睇清楚d

佢個口冇血流出黎

隻眼有傷痕 塊臉瘀左

仲有條屍係海幾耐冇人知

如果自殺浸死既話 佢死前既掙扎唔會令到有僵硬既打掌

pose 雙手應該係軟

浸死係咁，上google搵下
或者睇多d暗網

哈

其實我都覺得呢種白色恐怖已經成功左
做成個效果係令人覺得出去比人拉然後就會變成空中飛人
搞到真係有人唔出黎
但呢啲又FC唔到 真係搞到成個社會好恐慌

最後一次

封人個口殺人唔會用條手指尾咁粗嘅勞作透明膠紙貼住個嘴唇only
係應該用封箱膠紙由左邊面貼到去右邊面

封口自殺？

連登教新聞部-蘋果日報都報埋係電話騙徒，仲有一班人係道yellow object，如果唔係分化撚，就係藍屍mode上身。

連登已死

#起我底丫柒頭

講緊白色果條？
你覺得咁細條膠紙意義係邊？

用黎封口滅聲？我覺得太簿無乜效果

用黎阻礙水底換氣？佢對手無被綁，撕走膠紙應該無難度

有諗到其他合理用途歡迎補充

呢啲案唔好話一句抄車就掉以輕心, 當年徐步高案全世界都話佢係魔警一樣,好多疑點只可以自圓其說來辯解

咁可能最開始放料嗰個就係死者

我識死者女友但唔熟 但fb係朋友 都澄清左死者係反送中但冇發過夢冇比人捉過 死者女友都係反送中兼黃底 但仲比人講到受黑警威脅被迫合作話男友自殺咁 如果係被自殺要封口我覺得佢唔會同黑警合作囉

咁係有好多人跟得無咁貼既

唔信炒左車不特止 仲要去埋送花 幫家屬贈慶 即係想點
CLS
以為捉到一單真係被自殺就咬住唔放 錯都唔認
班狗分分鐘笑鳩你地真既就私下殺哂 埋哂 你地就係到玩鳩假news

可以唔係㗎
咁即係搵假家屬出嚟
咁代表咩？

到呢一刻 都仲有巴打唔肯相信
有疑心係好事 但太夾梗 老屈蘋果收錢
真係

其實我話d狗狗懶閪撕野都撕唔乾淨都可以，不過我唔明係有人要幫件事洗到白白淨淨，正常人睇都咁多疑點，popo即刻話自殺無可疑，已經係一個問題

係咪叫人貼埋出世紙先信
你地又咪係話佢係假 偷返黎 逼迫拎出黎
拍片都係話假

應該都係要記者家屬出黎講
係呀 我個仔洗黑錢 所以自殺先得?

佢塊面係浸漲咗
血水係眼呢啲孔洞流出嚟
死者左眼都有條疑似血痕物體
同埋清醒咁浸死係好痛苦嘅事
唔係你想死就會令自己好放鬆唔掙扎咁死

死因有可疑﹐死者姓名正確?
死者郭啟訓﹐被官司困擾，本來今天需於上午11時在區域法院聽取對控罪回答，該案為刑事案件，案件編號為DCCC692 / 2019。

近來未經證實的消息經常攻佔整個討論區。
而且指控/涉及事件往往是十分嚴重。

假消息 例子1:

證據 例子1:

另外的例子是「岳」先生朋友被指是警察，但後來被媒體證實朋友身份是真實的。
亦有自殺者親友被指是警察，被迫聯絡議員作出澄清。
就算證明係假消息，可以見到依然有大量會員附和推POST。
如此不但影響討論風氣，亦為自殺者親友和提及人士造成重大影響。

ADMIN可否勸導切勿散佈假消息?
我明白很多消息不能證實真假，可以暫時不用理用。
但是否可以在證實後立即刪POST及暫BAN?
THANK YOU.

其實你推完未 定係 邊個決定真定假消息?

「連登再淪陷 」中共利用香港人唯一嘅弱點主慢慢開始局部瓦解！

各位手足醒下啦
我地只有勝利
死左嘅手足先會真正沉冤得雪
我地一齊做返6月初到8月中做緊嘅野啦
好唔好呀？
贏左再一齊清算，再一齊查案
我地嘅精神係：光復香港，時代革命

大家唔好再沉迷係查案到了

#357

似係，熱門幾多post 係講條屍

Yellow object 唔見左了

俾哂位入要打既地方就唔理班黑警好古惑

你點知個死者係郭啟訓？ 有睇無間道都知popo 係會求其俾個身分，再岀新聞扮無可疑

一早講撚左 而家連登好多人都唔係為左求真相
有咩證據都唔信 只係想搵核彈 整死黑警

有案係身唔可以係手足？

講唔通預言post 、封口自殺 同 成身傷痕.......不過同意唔應該再估落去 只要他朝我地贏左 自然會真相大白..........我相信義士在天之靈會保佑我地......

Sir你老母呀p牌仔

強力部人

咁佢的確係浸左落海

腫脹左係好正常

問題就係個懷點係佢個死因係浸死定係有其他致命傷

死左先放落海 呢點直接影響單案係自殺定係謀殺

從屍體表面傷痕睇 有好多疑點 死前掙扎有好多種

浸死都有好多階段 缺氧失去意識之後手腳會放軟

如果係謀殺再放落海棄屍就好合理咁解釋到點解雙手僵硬

從動機角度睇 後生仔會揀跳海既方法自殺？

有心洗白既話
你直頭連屍都見唔到啦
一車車送去荒山野嶺埋左佢咪算

棄屍係海唔係更加難處理咩？
要計水流條屍流去邊區
又要train埋該區豬隊友應對
要花幾多無必要既effort處理呢件事？

信乜呀？ 咩證據呀？ 郭啟訓？ 你點知個死者係佢？ 女朋友，你點知唔係popo 俾錢買通？

你反而唔深究預言post, 膠紙封口，屍殭，有血等等可疑野，而選擇相信一d預設想你接收嘅訊息。

膠紙封口？

比膠紙封口都叫自殺？

上面解咗

唔係洗白啊
咁個法醫角度/生物現象真係會咁嘛?
咁樣spin單案落去同地平說有咩分別啊
永遠唔會有答案啊

不如咁講 自殺經常發生 但一般只會㨂跳樓燒炭
好少人會揀自己跳海浸死

橫死掂死 燒炭舒服 跳樓一了百了兩秒完

點會向個海度掙扎半個鐘？

本身揹住官司就一定要自殺？咩野logic?

真係好好笑
除左個死者醒翻同你講佢係點死之外
你所有野都可以推翻 然後個結論都係想講佢被自殺

不如解釋埋啲血點黎

可唔可以唔好用拼音

就係要比你睇到我有能力令你被自殺 你又吹我唔帳，只可以懷疑，順便令人猜疑焦點集中係到，黃色物體依d斷正既無人理

所以先係男浮屍
唯一一單fact checked

算鳩數啦，啲野死都要覺得係黑警殺人架啦，上撚晒腦

最可疑既係
之前單單乾手淨腳咩料都冇
而家呢單整到咁juicy？

自殺經常發生

如果係我只會㨂跳樓燒炭

橫死掂死 燒炭舒服 跳樓一了百了兩秒完

點會向個海度掙扎半個鐘？

連登仔話係太子站

正視聽有咩唔好
已經有人用821相話似樣整FAKE NEWS
根本唔係同一個人

關於預言post 死者好似都支持反送中架喎
會唔會係死者自己開post?
或者學上面巴打咁講 黑警開post fake我地
但係黑警角度點解又會開自己同事個車牌 有咩好處

抵撚死 最憎電話行騙

以前啲跳海自殺點計呀屌你老母
咪撚用依啲歪理黎spin啦，事實就係有人會選擇跳海自殺

藍屍logic

贊成
之前單單乾手淨腳咩都冇

點會呢單咁多手尾

人地日本幾十年前都發紅毛泥沉落東京灣啦
班警犬成日都見都死屍/查兇案現場唔係以為掉落海扮自殺會無破綻吓嘛?
我知班警犬公信力係低過零啊
但唔係佢地四點鐘宣清太陽聽日會係東邊升起
咁就陰謀佢其實真正個太陽會係西邊升起

無止境咁陰謀論唔會有結果

班狗就係要我地疑神疑鬼
真假夾雜
醒醒啦大家..

跳海都有 少 幾個月一次

但冇而家隔日一單咁多

問題係點解會有人咁岩時間出fake news
突登做出黎？

應該搞個偵探台、靈異台俾啲好此道者慢慢圍爐研究吓，夠料先好放上時事台、或者直接搵記者。

如果佢根本只係用左洗黑錢個人名呢？

你錯啦，唔洗佢醒翻都可以知架，如果係公證嘅情況下法政，法醫係可以查到。 所以先會揾真相。 唔係我要個結論係被自殺，係你睇個新聞就信咗係自殺。 你好笑d

比人捉到果班人本身都可以有官司。

呢個西環政府愈黎愈多陰謀

只可以講 hk好快冇真新聞

人地日本幾十年前都發明紅毛泥沉落東京灣啦
班警犬成日都見都死屍/成日查兇案現場唔係以為掉落海扮自殺會無破綻吓嘛?
我知班警犬公信力係低過零啊
但唔係佢地四點鐘宣清太陽聽日會係東邊升起
咁就陰謀佢其實真正個太陽會係西邊升起

無止境咁陰謀論唔會有結果

929 黑氣球 唱國歌 摺紙鳥 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢 or 做D symbolic野例如全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

101 V煞（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

尋日應該一早有人知, 東方應該都一早知, 有人話見到東方係現場

認同 好多野以後只會變左一個謎

hk好快冇真新聞

疑案都永遠冇真相

我都覺得好奇怪

人地法庭有埋文件呀

如果係真，我炒車都炒得開心

Yellow object

打拼音唔緊要
不過可唔可以打粵拼 唔好打支拼

不停做個局 炒車

想我哋失去求真相既動力

推
抄車好過撞車

行動post 主
文宣輔
未證實消息唔好放上國際線住
全力對準政權

推 死者R.I.P
生前做過咩 都告一段落了

我想問，有court case 同自殺有咩必然關係？ 有court case 就死咗都正常不過？

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

認同，最關鍵既屍體狀態根本解釋唔到

班神探出嚟未

咁做乜封住膠紙自封作用係？

點解之前幾十個都無家屬
Lee單有預告就會炒車
真係好奇妙

有人殺人滅口
順便嫁禍警隊

警黑合作殺人滅口
咁啱有人發現

有預言都證明咗呢單一定唔係自殺
咁只可能係以上二揀一
跳海自殺成功案例真係極少數

只要警察唔可信，就永遠唔會有答案，你提出推斷唔等於真相，因為你接觸唔到條屍，但接觸到又可以做調查既人唔可信，所以寧願抱可疑既角度去睇依件事

浸死之前會好痛苦
自然反應會想捉緊一d野求生
所以死左之後都會維持一段時間係雙手緊握狀態
如果有心，可以翻查每一單浸親死條屍

推 成班人當自己洗冤錄咁

點解有官司係身就唔可以被自殺再掉落海？
有衝突咩？
膠紙封口
雙手握拳成90度
週身傷
之前咁多浮屍冇家屬即場認屍
呢單突然有？
「家屬」唔自然咁不斷大叫唔係被自殺
太多疑點

退一萬步，就算本係騙子，都唔可以肯定佢唔係俾狗殺

洗黑錢比人當左義士....各位仲對得住仲係新屋嶺既手足?

補充一下
就算有遺書都可以係俾人威脅
我唔會當呢種情況做自殺

Up

好明顯死者生前有同家屬透路過想輕生
所以當死者女友，家屬知道後 可以好快澄清
亦都解釋到死者有案件係身係自殺動機

但預言po係咩嚟

會否係張冠李戴

我地怪錯左黑警了請繼續用警棍仆我地

我google左好多自然浸死既相

搵唔到有邊幾單係雙手90度舉起咁僵硬

除非係謀殺行水刑

贊成, 一單fake news 影響好大。
今晚都有幾單救人post 。

究竟本身預言post樓主係咪第一手？
時間好重要
有人話係喺tg forward出黎 究竟邊度係最早？

因為燒炭無地方
跳樓好痛
浸死好似方便d，而且夜媽媽去無人發現，唔會救到，過一段時間又可以浮反上黎，屋企人好快會知，唔使心掛掛

利申：我有諗過自殺，跳海係我首選

係
不過如果係咁已經比班強姦犯成功令件事查唔返
如果真係黑警掉屍
多撚謝你班友令義士死得不明不白
我唔信哩單咁多疑點同咪近日咁多浮屍係炒車
今日一出家屬已經開始有五毛出黎係咁話炒車先離奇

我唔理
總之一定係被殺
話自殺既全部都係比黑警收買過

過撚曬火

推推摵

膠紙封口又算點

利申: 有諗過＋1

幻想過向個海一直透唔氣咳咳咳斷唔到氣唔知要搞幾耐

不了不了

連登仔可唔可以比一單你哋信嘅自殺案例我參考下

電話騙徒都係呃D 身有屎既大陸人多喎
同埋電話騙徒唔可以係前線架咩?
唔可以盜亦有道?

點解釋身體出血同埋隻手舉起？

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

走火入魔啦

咁如果聽日黑警話聽朝太陽係東邊升起, 我話鬼唔知咩, 咁我就係收咗錢?
我知黑警公信力係低過零
但有返啲科學精神可唔可以?

盜亦有道

咁可能你要係現場睇睇

人死後通常d肌肉細胞未死晒，都會咁keep一段時間，而且海入面嘅腐爛程度會比陸上慢

浸死之後，通常面朝下，隨海水漂流，咁屍身撞到野，比魚、雀啄過都時常見過

同埋水底同陸上氣壓唔同，一般打撈完，上到地都會滲血

利申：有份處理過多單浸死case

你係黑警

個罪犯係真
但個死者唔係個罪犯
咁成件事通哂

原來係啊sir

蘋果咁樣報
我相信佢地有方法已經查左 死左就係無上庭個個

可以係消防

怪就怪政府同popo打破自己誠信 搞到個個都唔信佢地既報導

個道理係你會唔會信一個係你面前打人殺人既說話 信佢係無做過？

蘋果收左黑警錢
個人一定係被殺

in UST南亞仔 we trust

勿忘初心
五大訴求 缺一不可

50 cents confirmed

你𠺇歡啦
繼續活係個地球係平嘅世界
用各種陰謀去滿足自己生活上見到唔合自己意嘅事
好快呢個論壇, 你身邊啲人都會被你所謂嘅黑警收買

致共犯：

雖然人不是你殺,但係他日你都會受到審判！

推！

希望真炒車,唔好呢幾日又浮多件上嚟

行騙最高刑罰係咩

係喇係喇，唔好信就岩喇

死者係咪真係郭啟訓，邊個知?
黑警同家屬講你認左佢係，你個仔走左佬起碼保得住條命唔駛坐

呢單唔係所以通知屋企人，
咁之前咁多有冇去搵屋企人

膠紙封口同防止繼續滲血有冇關係？

利申我信係自殺

agger
呢個連登主流意見就係truth, 其他都係假

一句講晒：

能夠將一個人講成yellow object,
咁既警隊有咩公信力可言？

咁點解會有車牌提供？

好惡毒，攞牛皮膠紙封口打到人嘔白泡仲開番個口

其實連名都有埋，連登咁多人應該有人識佢
有冇死者facebook可作參考?

如果真係要防滲血，就封埋眼同鼻啦right？
仲有耳窿，根本所有窿都會滲血，眼窿同口差唔多大添

btw真係唔覺有膠紙封口，你估有的話，各大傳媒仲唔A1咩？

現場睇到㗎嘛日光日白

希望唔好靠張低res相看圖作文自己嚇9自己

對家就係想見到我地咁

如果唔係有尋晚個預言po
我都會覺得抄車
但而家真係好懷疑

如果假家屬，咁近排同嚟緊嘅「無可疑」出咗嚟之後，就可能一家團聚。
冇其他，只係代表有啲真相可能不斷畀啲object 去混淆視聽，最後不了了之。
一定要百分百確認，如果有丁點奇怪，都要大膽假設。點解仲有血？點解硬晒呔？點解似畀人塔嘅手？解唔通，諗唔透。

一開始單野既時候 我有朋友識死者女友
一早已經係唔同po講左 叫大家唔好再傳死者張相
大家就開始過火 著魔
一味只係想快d搵到證據 搞死黑警
人地家屬講曬 唔關事
個個又話唔信
你估有咁易要死者家屬講大話 如果我死左個仔 俾人要脅我條命 我都老撚爆出黎同佢攬炒
個個就上曬身查案
係其他po同人理性討論 只係俾人叫狗，黑警，fc我老母係雞
連登真係有好大班人已經唔係求真
我絕對相信證據 因為今次有曬家屬，有朋友識死者女友，所以我唔會無視全部野 咬定被自殺
但我都支持831黨鐵交cctv
唔該你班兒登仔 唔好再見到反對既意見就一味屌人老母 遲撚早個運動俾你地自己搞撚死

法醫學生留言，待FC

一大堆人係荃灣同個老千送花，無啦啦人渣變英雄

推
願死者安息

我都覺
自從唔知幾時開始大量FAKE NEWS 同偵探POST
個個連登仔都掛住搵黑警罪証
只係個POST 係話搵到D野可以爆黑警大獲就個個衝去鳩推
作個故仔話已FC但冇圖冇資料都大把人信

已經估到呢個運動已經去到最後階段
玩撚完係時間問題

我真係冇現場睇過

都係照常理推斷

你冇講過幾多case係死因係自然浸死後雙手90度舉起僵硬

點解咁快可以confirm係自殺 都未上死因庭 同埋咁多合理

疑點係謀殺

但點解釋封口自殺？雙手屈曲？塊面俾人打過？

有出處？

會唔會係死者睇到個預言po
引導咗佢去個度？

個姿勢 ... 似用手銬扣住打

唔信系自殺

盲點

唔似自殺喎，成件事太多疑點

佢地話係電話騙案，信不信由你

1.呢個肥閪冇咩可能有男朋友
2.有人慣係臨記黎

1.係政府警方不可信引起依個問題
2.唔認為到最後階段玩撚完，小小事討論下就世界未日

1.點解會比人封膠紙
2.點解屍體會流血

仲有野可以confirm既係 咁今日係咪有要上庭既人係同姓 ，又同洗黑錢有關？

我眼見就，死左不足一日，都係呈90度
前排有個12歲仔同d 朋友去玩水
6點報警，搵咗4個幾鐘，7點左右入黑先照到係水底
估計死咗好短時間4個鐘左右
救上水嗰下同呢位對手都係一樣樣
不過無血，因為未咁快腐爛

常理都係咁，人體d腸道會有d細菌
死左會造成氣泡
如果當係死咗少過一日
咁應該d氣泡都會發漲左
一上水就會向任何有窿嘅地方湧出黎
個口一定係第一個位

所以有白泡係個口係好正常

我只係憑經驗分享一下
有幾多單case，呢d data你要自己搵搵
試下打英文 drowned body
你會見到好多屍體真實打撈情況

已經唔係"討論下"

就算真係黑警放fake news
連登仔都比啲獨立思考啦，下下人云亦云，無證據就信左九成，搞衰自己個招牌

公布死者去事發地點前既CCTV
唔好同我講死人有私隱
上次林子健咪又係公開CCTV

let it go
推行動post

之前啲浮屍蘋果都查唔到
今次咁快有哂料
啲料咪又係強姦犯講既

[緊急置頂] 有絲打睇唔開 救人！！！

一個都不能少

成班響到玩做偵探查案 應該煲大既一個都上唔到熱門
YELLOW OBJECT呀 侵侵開口撐香港自治呀 twitter 轉發呀

有case喺身就一定係自殺？
無論雙手姿勢、出血、封口、著負重背心等等
點都唔會係無可疑？

咪撚係，唔撚洗講咁多野，自殺封乜撚野口？呢兩點搵人解比我聽，我理撚佢係咪要上法庭

洗黑錢係一件事
但佢會唔會都真係有出嚟發夢再跟住比差佬捉左?

唉
你睇下今晚幾多人去左荃灣沈迷落呢個 fake news

哇，屌
今日現場個女人係佢？
無留意到咁多野

有證據又唔信
最後又想講翻落黑警到
講真 唔好將仇警蓋過理性
個個都憎黑警
但唔代表乜都入佢地數 有證據就信證據

唔通想家人通自己個仔犯案紀錄咩
而家都迫到通晒天

屌你真係以為放假料就可以呃到香港人，而家真真實實既事實就係眼前。
警察殺人

有個【聲稱】死者女友嘅朋友 facebook 出po澄清

最後加句XDD
我真係唔知佢咩心態

FB 轉

【為荃灣浮屍案做多一點查考】

***(更新：

補新聞，如有遺書有法庭case，可能又近一點，唔好為左自己思考過嘅估計去拒絕資訊同拒絕改變答案，個目的係追真相唔係老屈人。但係咪又係東方最快？

再補新聞：

查過924區院係有此案。當然咁同佢死因無關，我地都要反思過去對公權力『判死』嘅信任係有幾唔嚴謹。）

***********************************

『又狂做野，又狂讀書。』，大家都認同，係咪？

因為懷疑，所以搵資料做自己嘅research，嘗試去衡量自己嘅懷疑邊啲合理，邊啲可以放低啲，當然行醫的對有生命的人體比死去的人體了解得多，所以最專業的分析我也在等待著Winsome Lee『存骨房』：

1．『雙手姿勢』問題：

－－假設跳海自殺：溺水死亡，大部分係身體肌肉放鬆，有少部分會在肌肉抽搐狀態下死亡。但無論何者，都會在一段時間（幾個鐘）後開始出現『屍僵』，如圖中所見死者雙手向上，最大機會應是在屍僵狀態中，因應溫度和各種因素，死後數小時至兩三天都可以在屍僵狀態。而溺水死亡後因人體的肌骨系統設計，手腳的重量和讓人『面朝下』，在這個狀態下出現屍僵，雙手會出現『手握水草』的姿態（drowning man clutching straws），蛙人反轉屍身後便出現圖中的狀況。所以自殺係可以有呢個狀態。

－－假設被殺後投海：如被殺時被綁手打死，而屍體在海中被發現時呈現此姿勢，那必然是在陸上已完全出現屍僵，而且在死後3－12小時屍僵出現至出現手腳完全僵硬的那段時間中雙手仍是被固定在同一角度。根據圖片中死者身體能平躺，若屍體仍在屍僵狀態，即唯有在屍僵完成的那刻正正是身體拉直而雙手姿勢如圖、或被殺後未出現屍僵前投海。

2．『流血』問題合併『浮沉』問題：

－－屍體在水中是浮是沉，在死亡初期主要是看肺中空氣多少。一般死者肺部充滿水，會先下沉。但有一種溺死者是身體因有水湧入氣道產生反射關閉了咽喉而窒息，這樣肺中會有空氣，死後仍可浮起。而下沉的屍體因『面朝下』，身體前幅很可能被礁石、海床硬物踫撞割傷，而下沉後之水壓可做成組織破裂，再度上浮後屍身出血可理解。（反而不是傷口出血，死後血循停止，基本上割開都沒有日常那種『流血』現象）

－－＊＊問題是若屍身曾下沉，不可能在屍僵的時段內便再度上浮，因為下沉的屍體能再度上浮主要是屍體被細菌分解時產生氣體，但屍僵時段後快出現，身體不可能達到這個腐爛程度。若未經下沉，水面的水壓又不應足以產生如此出血量。

那麼，有甚麼可結論／作出估計呢？

綜合上述幾點，其中一個可能是這樣：

先打死，或各種傷害致死，而過程中有大量身體內部組織傷害，例如脾臟破裂，然後短時間內投海，因即時面向下，肺中空氣未被排出，屍體保持上浮，並在死亡後數小時出現屍僵，形成雙手姿勢，同時放回地面時有那個出血量。

這樣可串連起『雙手姿勢』、『出血』、『浮』這三個可觀察重點。

然後家屬是否知道他們有權決定驗屍與否、有權要求開死因庭與否、家屬是否真實家屬（我偏向相信這個假不了）、是否有被誤導或恐嚇或利誘等，通通不得而知。

問題的核心始終不在死者如何往生，而在這個封閉、不守法規、完全沒誠信的暴政政權。

但我們只要堅持用知識、用良知、用道理、用常識、用努力去質疑、去提問、去喚醒大家、去撥亂反正，即使不知道是否能『成功』，但最少最少最最最少，有天人類終歸墮入黑暗邪惡無明，我們也曾以生命作見證，人類曾經也有過有知識、有良知、有道理、有常識、有努力的成員。

#逝者安息
#生者安好

自殺 同 被自殺 雙方都無實質證據說服對方，唔係討論下 係咩

可能性之一：

1.佢示威比人打死左
2.黑警查到佢聽日有單案
3.黑警企圖策劃一場全港炒車事件
4.所以昨日預告同棄屍
5.今日上午發現屍體
6.黑警帶風向話同示威有關，讓事情發酵
7.再公布佢牽涉其他案今日上庭，賴畏罪自殺
8.帶風向全民炒車

結論：黑警真係打死咗一個咁啱今日上庭嘅人

大家忘記初初港台都信咗
油麻地嗰3個傷者了⋯⋯

有冇相證明郭啟訓係佢本人啊？
啲家屬既合照？
話係佢朋友果啲比唔比到相出黎？
佢fb個account好似比人刻意del哂啲相咁

上面D相話佢有個女
下面你又話肯定冇可能有男朋友

連有個女都得點解有男朋友唔得？

應該唔係同一個人？對眼唔似

當真假大家都唔去求既時候
場運動會好多連帶關係
一定有機會搞到玩完
唔好因爲核彈都唔割就覺得做咩都無所謂

證據係邊?

封口呢？搵人解釋封口係做乜尻？

朋友個男朋友比黑警收買著草唔洗坐
緊係xdd

認為被自殺 既已經 咩都唔會信
有親屬= 假既/ 收左錢
比法醫驗= 法醫逗政府人工, 唔可信

唔係討論下, 係以真係被殺既前提黎討論

明唔明?

連登仔淨係識屈人五毛
從來唔會認真思考人地提出既相反意見
真心希望呢度既人只係有參與呢場運動既少數

721
811
831

痴撚線最近d自殺案有幾多單係有資料

一張咁既低解像度相 見到個口有唔同就話係有膠紙封口
之後一傳十十傳百
因為咁既原因炒車唔係第一次喇

係
我都唔相信會咁樣去自殺
仲有塊面俾人打到咁喎...

agree.
呢件事真係同過往好大對比

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

930 Brainstorm 搶第二日國際頭版

參與當日每人起碼做三樣

101

V煞

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭

乖啦 大家

推番行動post啦

傑出男公關都出左post
【荃灣浮屍案最大疑點 專家：死者絕對不是溺斃】【純分享系列】

唔求真假，就唔會係到討論直接做文宣放出去，依家只係雙方都未有決定性證據說服對方，咁要討論既咪繼續討論囉

見唔到佢著住藍色負重背心咩？
佢自己著住尋死呀？
點解唔報埋出新聞？

黑警已經成功令一大班人覺得係炒車，之前之後其他case 都會覺得係炒車。 多撚謝！

唔講係咪修例問題
但件事係好奇怪喎
膠紙封口咁自殺?

用被殺或自殺前提黎討論都無問題，最緊要有論點同證據
親屬反過黎你又證明唔到係真
政府同警察既不可信，係自己拎黎，咁當然不可信就唔可以當證據

以後打劫完家人出黎講兩句唔洗查了

今時今日大家都仲未有覺悟
香港人嘅安全已經不被保障
831後傳媒一樣報導
油麻地嗰3個傷者
就係太子消失嗰3個
結果大家有眼睇

啱！

大家推下行動post
好多手足被捕，都已經出唔到去

我唔信
只係咁啱呢個有CASE在身, 所以先畀人影到相
然後大家都信係炒車, 想抹晒啲野

咁多疑點都話炒車，好多彊屍 ac 帶風向話無事

點解一定要關今次運動事先可以被殺？
因為第二d原因被殺唔得咩？

你都帶緊方向啦 p牌仔

牛皮膠紙封口 你自殺前會唔會搞咁多野？？？

用起底功能check 下，好撚多彊屍ac 話炒車，其實成件事好多疑點未解釋到，件事仲未有結論

個個post都有宣傳行動
有上連登都一定見到
剩係喺度推無乜用
出去Facebook whatsapp 宣傳啦
會出已經知詳情了
辛苦巴打

沉迷追兇 fake news
仲要不停蔓延

洗黑錢唔代表冇唔係手足
一樣有可能 呢個結果你地就滿意啦咩
根本咩都冇解釋到

真！

自殺之前會用牛皮紙封自己個口？
會伸直隻手跳海？hold 住唔旭直到疆硬喎
我屌你班5毛疆屍ac咪撚再帶風向
黑警殺人強姦全港都知 就嚟全世界都知架啦

末句：disguise as suicide

你識死者？

似中共想放fake news
引我地頻頻炒車 想搞到我地分裂同失信
大家小心

FAke 乜鬼news? 若果單單都好似呢單咁清楚,未無人會嘈囉.
家下要求單單都係咁清楚. 六月到家下D命案全部披露清楚.OK? Fake你老母,比單真嘅你,前面或後面果D唔清唔楚嘅就唔使理, 人命唔係人命啊?

【荃灣浮屍案最大疑點 專家：死者絕對不是溺斃】【純分享系列】

對男公關們而言，每條生命都應該予以尊重，還死者公道是最重要的。如果警方認為事事無可疑，惟有靠我們儘可能量找出事情的疑點。男公關找來專家與大家分析：以下統稱男公關。

//

最大的疑問是究竟死者的死亡原因是什麼？死者想告訴我們什麼。找回家中的《謀殺診斷書2》，細看描述浮屍的一段，告訴大家為什麼事情有可疑，死者不會是溺斃。

首先，屍體之所以會浮起是因為過身後體內的細菌開始溶解屍體，即出現所謂的生物降解（Biodegradable），降解過程會產生氣體而浮在水面，降解過程速度與環境溫度成正比，溫度越高細菌越活躍降解速度越快，但一般過程最少3至4日（高溫）至數星期不等。

書本有提及降解的過程會出現什麼現象，即是毛髮脫落屍體浮腫等，但從男死者身體狀況完全看不到浮腫及眼舌突出等症狀，特別是男死者的雙腳沒有浮腫，這是第一點也是最重要一點。

即使是溺斃身體在水中泡浸4小時以上亦已經會出現皮膚變白等現象（在浴缸浸溶超過1小時皮膚已經會變白）。問題是若男死者不是溺斃為什麼會浮起、為什麼要告訴我們不尋常的地方？

原因有二，一是男公關推測是男死者已過身一段時間，體內細菌特別是腸道已開始降解產生氣體，只是身體未有一同發脹，最合理的解釋是細菌在低溫下緩慢分解，慢慢地釋出氣體，即是體內已有氣體足以令屍體浮起；第二個原因更加直接，屍體經低溫處理便有機會浮起，原理與冰浮在水一樣，特別是人體有70%水份，但要視乎屍體冷凍程度。

若男死者屍體是經冷藏處理後再拋下海，相信拋下海的人看到屍體不沉才會駐足研究，將屍體撈上水面的蛙人或接觸過屍體的家人應該最清楚，包括為什麼手呈90度角彎曲（這樣處理屍體不會是進入狹窄的殮房，更大機會是冷藏庫）。

當屍體解凍後會出現滲血現象（有其他傷口），原理與解凍肉類時滲出血水一樣。至於眼角瘀青，男公關看不清楚，但對於有指在海中撞到而瘀青，這點絕不可能，因為當心臟停頓一刻血液不會流動，不可能因為任何碰撞而出現瘀青，若身體有任何瘀傷引致微血管爆破，一定是在生時出現。

男公關建議，真正的家屬有懷疑的話可以要求驗屍還他一個清白，因為只要驗屍便會知道肺有海水有吸入鹹水，從而判斷死因是否遇溺，甚至可以找出真正死亡原因例如內出血、頸椎斷裂等等。

//

一眾男公關沒有任何陰謀論的意圖，只是嘗試從專業的角度告訴大家我們看到的疑點，以及處理屍體的粗疏及不專業。本案最大的疑點在於，那裡有一個大型的冷藏庫呢？

如果屍體真係經過冷凍處理，這才是男公關最擔心的事，為什麼要冷凍？要有秩序地「推出」市場，不要令自殺數字突然飊升。

假如處理屍體要10多20人，惟一的原因是要大家立下投名狀，出事時全部有罪。本文章旨在從專業角度分析，沒有嘗試指控任何人或團體，大家留言概不負責。

本文純粹個人意見，不代表本專頁立場

點可能popo咁快就知無可疑？

你或許仲有理性
但有好大班人 開始發癲 係唔係都屌人先

成堆五毛ac 帶風向話炒車, 跟本成件事仲未完, 疑點多多

議員同記者同yellow object事件
係用嚟掩蓋真相

清晰合理

藍色嗰張係個袋嚟
證實死亡就要包起上車
平時裹屍嗰個袋嚟⋯⋯

唔識。呢度巴打upload佢fb嘅

對啊，公報屍體係該騙徒既係黑警，真係信得過咩？

但佢FB咩料都冇，等於無

係有件負重背心除咗
屍體曾經除咗衫半裸再著返

就算係俾人告緊咁又點？
唔代表唔會 被自殺
亦唔代表佢831 無係太子站出現
2件事無矛盾的

連登已經正式比僵屍Acc 侵佔、帶風向
乜原來有市民懷疑被自殺都唔夠戇鳩popo講句yellow object重要
唔係覺得守護孩子成員俾人打唔重要，但係黑警亂打人已經係平常事，宜家呢個根本係軍管政府
就算出到國際文宣、新聞上

問心嗰句你係外國市民你會覺得香港人被自殺恐怖啲
定係有條七頭講yellow object就算講到係racist &有個議員受襲擊受傷重要啲？

好彩抄車唔算多人

五毛吹風唔好太認真

係，你唔入嚟仲少人

我係5毛殺手

你睇住佢著係咪

⋯⋯

有無人可以反駁到呢個分析？

你點知條屍係咪真係佢呢？
好可能搵個死咗既手足用佢既身分扮自殺呢

狗既編號都可以假啦
男又變女
屍體點解唔得？

不如用612基金開間偵探社啦

其實已經周圍做哂，
但始終好多人仲以連登熱門做標準。
都係想大家可能集中討論呢排既被自殺案，
令到唔同post都上到黎。
大家加油

可能事主失蹤家人報警，而狗狗又check下發覺係重犯唔可以咁易俾佢走甩，查查下發覺家人同朋友話事主最鐘意去個海邊，又可能有d自殺message留底左，或者派左警犬發覺海邊有可疑，最後班便衣去左海邊睇下搵唔搵到個犯。

點知夜晚太黑搵唔到，第二朝俾人發現

狗係on9,但都未至於係咁多人經過既海邊拉晒大隊著警察背心棄屍大海卦。

咪就係因為你班戇鳩日日話人死有可疑賴晒落反送中度，人哋都知你哋癲咗實話關事咪澄清。你自己死屋企人你都唔想人哋報啦，仲放死者張遺體相，成班都低鳩能

仲有跳海自殺點會搵膠紙封住自己個口
又會有外傷流哂血
仲會握實拳頭好似擋緊野咁

大家快啲睇吓
耳型 的水 眉型 頭髮長度
同埋都係黑衫

有無咁似呀全部

咁都唔係?

我咁睇
上court嗰位可能會重判
所以已經傾好數扮死咗 交換身份
可能已經喺大陸

家人可能係上court嗰位嘅家人
要做show 9up幾句對白
目的係要拎安家費

鄺神記者被打係轉移視線
呢個post係帶風post
一日未fc 一日都唔可以confirm!
醒呀

鬼又唔捉得
被自殺又唔提得
諗都諗到, 呢單嘢明明係核彈究竟邊個最唔想有人一路提住?
黑警mon po仲要對連登仔咁多要求

假如處理屍體要10多20人，惟一的原因是要大家立下投名狀，出事時全部有罪

咁點解要冇可疑

如果死者曾經被捕, 俾黑警打死同佢本身單騙案係冇衝突
我地需要既係真相

其實我唔信d狗會咁樣一個個殺
不過其中幾單係有疑點既
咁追查多少少冇壞 唔好太focus就ok
畢竟d人都話d狗hea查案

講到咁仔細，但全部都係你估嘅，一啲根據都冇，好難信喎⋯⋯

有冇覺得被人誤導晒..根本個死者未必姓郭，其實警察搵姓郭既犯頂包死者身分，咁製造個比佢消失脫罪既機會都可以，仲可以幫到佢地隱瞞打死人既事實，再搵埋佢女朋友出黎講句野話唔係被自殺，咁大家就巡呢個方向追尋，有冇人真正見過姓郭個人先？冇見過佢真面目好難真正判斷姓郭個位係死者黎

on9
冇藥醫
直接block

你係on9？
睇圖啦好冇

有冇呀
炒車撚
答啦
有冇
膠紙封口已經極度唔合理
話自殺嘅全部係on9
你老母拎膠紙封左自己口先自殺啦
on鳩鳩

解你老母啊
膠紙點解呀？
定你痴上去？

憎黑警憎到失左理性
明明係電話騙徒

agger
黑警死全家
睇緊呢個post嘅黑警
每晚12點
義士準時嚟搵你地

有啦
自己睇啦

邊個話係白泡一律寫入黑警名單

831
冇可能忘記

在蘋果網頁揾唔到呢段報導有冇Link核實吓?

928 929 101
推

呢個post係咁話冇可疑
炒車啦
嘅人極度可疑
明明黑警咁處理好明顯係有可疑
預言post又未解到
就話炒車close file？
你地人定狗呀？
解釋到預言post先好話炒車
成日話fc左
依家比你fc
預言post
等緊fc

大家可以睇下條片第二批家屬黎既時候點叫死者
就應該知道究竟蘋果有無講大話

(14:00開始)

看圖作文嗎⋯⋯

點會無呀，上面條link咪見到囉

絕對有可疑
話炒車唔好再推都應該入黑警名單
完全冇人解釋到預言post

鳩up唔洗本
依家叫你地fc啊
等緊

agger
重點
之前自殺嘅人
幾時有咁多相

呃幾錢先會自殺？

報左都未有48小時

你解釋到點解L手同封口先

炒車？你搵條友hold 住個舉手曲腳 post 跳入水一直hold 住睇下可以 keep 到幾耐？如果唔係入水前硬哂你點做到咁較果？

Push推 請聽君一言
麻煩手足暫時停止升級武力
文宣/輿論需要時間追上
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：0. 諗下做咩可以幫到手爭取民主1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.思考完就take action
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25

轉

【為荃灣浮屍案做多一點查考】

***(更新：

補新聞，如有遺書有法庭case，可能又近一點，唔好為左自己思考過嘅估計去拒絕資訊同拒絕改變答案，個目的係追真相唔係老屈人。但係咪又係東方最快？

再補新聞：

查過924區院係有此案。當然咁同佢死因無關，我地都要反思過去對公權力『判死』嘅信任係有幾唔嚴謹。）

***********************************

『又狂做野，又狂讀書。』，大家都認同，係咪？

因為懷疑，所以搵資料做自己嘅research，嘗試去衡量自己嘅懷疑邊啲合理，邊啲可以放低啲，當然行醫的對有生命的人體比死去的人體了解得多，所以最專業的分析我也在等待著Winsome Lee『存骨房』：

1．『雙手姿勢』問題：

－－假設跳海自殺：溺水死亡，大部分係身體肌肉放鬆，有少部分會在肌肉抽搐狀態下死亡。但無論何者，都會在一段時間（幾個鐘）後開始出現『屍僵』，如圖中所見死者雙手向上，最大機會應是在屍僵狀態中，因應溫度和各種因素，死後數小時至兩三天都可以在屍僵狀態。而溺水死亡後因人體的肌骨系統設計，手腳的重量和讓人『面朝下』，在這個狀態下出現屍僵，雙手會出現『手握水草』的姿態（drowning man clutching straws），蛙人反轉屍身後便出現圖中的狀況。所以自殺係可以有呢個狀態。

－－假設被殺後投海：如被殺時被綁手打死，而屍體在海中被發現時呈現此姿勢，那必然是在陸上已完全出現屍僵，而且在死後3－12小時屍僵出現至出現手腳完全僵硬的那段時間中雙手仍是被固定在同一角度。根據圖片中死者身體能平躺，若屍體仍在屍僵狀態，即唯有在屍僵完成的那刻正正是身體拉直而雙手姿勢如圖、或被殺後未出現屍僵前投海。

2．『流血』問題合併『浮沉』問題：

－－屍體在水中是浮是沉，在死亡初期主要是看肺中空氣多少。一般死者肺部充滿水，會先下沉。但有一種溺死者是身體因有水湧入氣道產生反射關閉了咽喉而窒息，這樣肺中會有空氣，死後仍可浮起。而下沉的屍體因『面朝下』，身體前幅很可能被礁石、海床硬物踫撞割傷，而下沉後之水壓可做成組織破裂，再度上浮後屍身出血可理解。（反而不是傷口出血，死後血循停止，基本上割開都沒有日常那種『流血』現象）

－－＊＊問題是若屍身曾下沉，不可能在屍僵的時段內便再度上浮，因為下沉的屍體能再度上浮主要是屍體被細菌分解時產生氣體，但屍僵時段後快出現，身體不可能達到這個腐爛程度。若未經下沉，水面的水壓又不應足以產生如此出血量。

那麼，有甚麼可結論／作出估計呢？

綜合上述幾點，其中一個可能是這樣：

先打死，或各種傷害致死，而過程中有大量身體內部組織傷害，例如脾臟破裂，然後短時間內投海，因即時面向下，肺中空氣未被排出，屍體保持上浮，並在死亡後數小時出現屍僵，形成雙手姿勢，同時放回地面時有那個出血量。

這樣可串連起『雙手姿勢』、『出血』、『浮』這三個可觀察重點。

然後家屬是否知道他們有權決定驗屍與否、有權要求開死因庭與否、家屬是否真實家屬（我偏向相信這個假不了）、是否有被誤導或恐嚇或利誘等，通通不得而知。

問題的核心始終不在死者如何往生，而在這個封閉、不守法規、完全沒誠信的暴政政權。

但我們只要堅持用知識、用良知、用道理、用常識、用努力去質疑、去提問、去喚醒大家、去撥亂反正，即使不知道是否能『成功』，但最少最少最最最少，有天人類終歸墮入黑暗邪惡無明，我們也曾以生命作見證，人類曾經也有過有知識、有良知、有道理、有常識、有努力的成員。

#逝者安息
#生者安好

我希望自己係炒車

我都希望自己係炒車

（終極陰謀論) 荃灣浮屍唔係姓郭 28歲

浸一晚就爛晒，有冇咁脆皮啊

邊個自殺會拎膠紙黐住自己個嘴？

你識得個騙徒嗎？佢個樣同條屍吻合？如果係就攞d證據出嚟，幫大家解除疑慮

唔係蘋果解釋左就等於真相

張膠紙絕對係一個合理懷疑
手腳屈曲亦是
家屬反應 仲有果段whatsapp 對話
全部好有疑點

一早有家屬就開始勁多acc出黎話炒車
唔信啲強姦犯對哩單案唔驚
唔關佢地事既洗鬼出咁多五毛

有人話黑警即刻賣左部車？？

推上去

我唔相信係巧合

邊個先係

如何解釋死者被發現時，個口畀膠紙封住？

有冇上fb 睇 Mana Lee

似條友厄得人多 厄左有背景人士？
如果真係如蘋果所講
騙子同黑警一樣其實都好撚抵死
厄人錢真係好撚折墜架

咁大可以講佢係畀人尋仇，但點解要話佢自殺？

如果係咁應該死因有可疑
警方唔會因為佢係一件案嘅嫌疑犯
就打算唔查嘛⋯⋯

做夠神探未呀
連登仔

未，大家討論啫
你一樣立即覆

不過雖然唔係手足都祝佢安息

你依個留言一模一樣係fb都出現過 擺明就係劇本黎

如果狗話果3架車沒去過附近係虛構，然後就有車cam 片爆出就好睇啦

問題係警畜唔可話無可疑而唔查囉

當佢地話無可疑就係最可疑

mon post狗 話你地呀

立謀殺案係基本，做下樣都要，但偏偏連咁都唔肯做

死因無可疑加有遺書
跳海貼左膠紙令到佢自己易啲窒息囉
俾人處決應該會綁石屎
好 一路好走 推番行動post啦

我都覺得好大可能係咁

啲家屬好古怪

又有個肥西出黎

話係女朋友更加可疑

家屬講野又可疑 唔講野又可疑

蘋果有法醫解釋，冇乜特別可疑

呃人錢做好多壞事

唔代表佢要比黑警打死

可以殺犯法嘅人

也可以殺埋無辜嘅人

不推文回覆呀！！
唔該除左行動po其他唔係重要野都不推文呀！？

黑警打死左個要上庭既人
一日黑警無證據拎出黎
我都信黑警打死過人
因為佢地根本釋除唔到831同新屋嶺既疑慮

聞所未聞 自貼膠紙跳海
仲講到好似好合理咁神探果然並非浪得虛名

其實仲係一張合照都冇
又係一段wtsapp字
正常會咁證明咩

原來係中介狗
死有餘辜

將唔合理講到成合理既事係依家既潮流

討論又神探唔討論又神探
好難服侍喎

你聞所未聞唔代表無 你跳海自殺乜都唔綁浮都仆街 唔痴膠紙個口又呼吸到 自個殺搞咁耐？行得去自殺呢一步嘅人已經真係生無可戀想快啲了結自己

無謂浪費時間
大家信蘋果嘅 出得去採訪有新聞稿正常都有factcheck過啦

咁自殺預言點解會咁準

撈黎撈去而家中間混幾個堅既點知

點解釋佢比人睇倒係班狗棄屍 之後再身有屎即刻賣埋架車

全香港最大犯罪集團係乜？
有乜人要殺個洗黑錢既滅口？

tui

玩夠未

呢單一定唔係炒車 但好撚多狗上黎亂吹

玩你老母
咁多浮屍唔查？

聞所未聞 即係笑緊你自己諗出黎當係真呀 神探

我就可以同你講80% 既人 無人唔想自殺舒服啲既

其實佢係義士，同時本身自己有官司係身唔得ge咩

兩樣野唔係二元對立喎

膠紙封口...疑點大到
好難否定唔係謀殺

絕對唔信係炒車
真相...究竟係俾黑警打死？
定係公安打死？

你係咪太得閒所以搏屌 有時間出去推下行動post
容許我屌埋你先番出去 唔再推
你聞所未聞 定係你孤陋寡聞
點啊？80%數據分析？你自殺失敗鬼門關番上黎對自殺特別了解？

當你自己都唔了解事實嘅全部 你可以質疑件事
但唔好指向性批評其他人講嘅野啦
你好撚destructive 啊 打機黎講呢姐係好toxic啊
明白嗎？

都係個句 係未有新證據討論之前 去推下行動post啦
加油

個死者五官咁標誌 髮型係型男look 比你會有咁豬女朋友？ 用正常審美觀推理.whatsapp對話如果死者電話係黑警度鍾意點排呢一齣戲都得.無死者同條女生活合照擺上網 係確定唔到佢地有聯繫. 兩個人相都爆光 唔差在合照.

我覺得真係似係 之前個推論係擺左係凍肉房雪好耐 死之前個膠紙結晒冰棄屍時搣唔甩..

公安殺人滅口收割d錢落自己袋
叫香港公安處理條屍等班神探查？
蘋果報嘅應該可信嘅

推
最後知返係fake news就ok

連登神探會扮睇唔到

個運動咁落去真係比假新聞玩死, 連登唔係福爾摩斯，唔可再係咁, 熱門長期一埋fake news po

你就真係真P牌, 南亞巴咁出名都唔識

的確，死者真正身分我地係好難查，黑警話佢叫咩名都得，我地難以查證

死者係咪真係叫郭啟訓
除左身分證仲有咩方法證實到

唔好再俾對家帶風向去偵探post到啦

次撚次都話專重死者唔放相
佢咪繼續唔放
我地繼續去查

合照
條女同佢可以冇合照？

順帶一提, 溺斃雙手真係會咁樣放.

推行動PO

不是所有義士都是⋯

當然亦可能差佬放料，真的沉底大家忘了

我只想知：點解自殺要用牛皮膠紙封住個口⋯⋯⋯有冇人解到哩個點？！

連登object唔好再沈迷無限陰謀論ok?

好多仲推緊fake news

可能單野其實有牽涉到黑警，跟住咪滅口，再鬼拍後尾枕叫個家屬講錯野。
唔好再沈迷陰謀啦，煲大打議員yellow object 算啦，呢d陰謀論未到贏果刻都FC唔到

尋仇咪要揾翻仇家（雖然班狗唔會做野）話自殺佢咪冇手尾

求真不等同沉迷，雙方証據/疑點都有睇。其他都解得通，甚麼預言可以是完全冇關的巧合。流血或臉有撞傷，手硬直等都已有可接受合理解釋。但⋯⋯自殺者口被用牛皮膠紙封住⋯⋯或者我overlook...我未見有人解釋到。

至於對法庭案件事主是否浮屍本人或已收錢著草，及自稱死者女友及自稱認識死者果個post俾人質疑亦好正常。畢竟是非常時期。

沒有說一定沒炒車，只是對每一個細節都抽絲剝繭咁去研究，先係求真的精神。只要保持客觀地提出疑問。不想隨便相信任何結案。

我等待有人告知：點解自殺要用牛皮膠紙封口？張圖俾人P過？！

咁即代表‘因受審自殺論’都仍存疑點，只可說這屍體很大機會不是義士，但也不一定是‘自殺’！

pish

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

你洗唔洗睇下醫生？ 認真
加油

想覆埋 屌埋你先， 你自己推撚左呢個po 五 六次
同人講推下行動post 先扮公道 ？ 行街啦你 傻鳩
你又知我無po ？ 有無人話講你好撚戇鳩
相信每日比人話唔少 個個回覆 好撚認真咁打一大段鳩野 無人應你 ⋯ 毒撚有樣睇

你地班人點解無諗過 之前好多單都唔出黎搵人澄清 單單都無聲氣 點解呢單又要出黎show 所謂既evidence?去滿足你地既求知慾 就因為聽到所謂既法庭同家屬 你地憑咩就真係1000%肯定唔係831死者？

當事主有會串謀行騙
我又當去認屍嘅係真家人，咁呢班家人會有份行騙有幾奇？會被人收買有又幾奇？好多騙徒都係家族式。

不過我唔信死者係畏罪自殺。

同埋佢未判即係無罪，俾我係佢屋企人一定盡力defend, 呢班家屬嘅真實性存疑。

裝kaiboard

iOS 13有廣東話拼音

推呀, 唔好再俾陰謀論影響到個焦點.

Fake你老母，你跳海自殺會唔會攞牛皮膠痴住自己個嘴？

牛皮膠紙啵？ fake?

自殺隻手hold 到九十度？
自殺雙腳同樣彎曲？
自殺會有膠紙痴住口？

不過如果被自殺又何解要膠紙封口多此一舉呢

呢對電話騙案男女扮大陸公安呃人幾百萬
會唔會咁易起到佢真身
佢一次過俾人告二十條罪
仲要係當日要上庭聽判刑
畏罪自殺完全係合理推斷
亦有前法官解釋左溺死嘅死因同死者係刎合
張膠紙封口相係一劈黃啡色蒙撚查查嘅野
會唔會有機會係佢上水之後嘔返啲泥沙白泡啊
之前咁多一手現場巴打
你咁撚鐘意查案唔逐個pm問條屍上水係咪口封膠紙？

手腳屈埋硬哂, 手緊握拳頭, 口部封膠紙 請問點解釋先? 自殺會咁樣?

好多人話張圖係假 想知邊度假 有無人篤爆 淨係話假

佢本身有犯罪要上庭so what? 都係解釋唔到一堆疑點, 人命黎架, 冇可能就咁不了了之, 一定要查到底

比著你要棄屍 要係短時間內dum 完就走
你仲會唔會仔細咁check 有無撕走張膠紙 再dum ?

差佬傳媒早過屋企人女朋友發現唔見，然後一班話無疑點連登仔鍾意老屈

香港差佬除左黑暗醜惡，仲好撚蠢

我覺得
係受害者俾人捉咗去警署
Check到佢有案要上庭
於是殺咗佢
話佢係畏罪自殺

唔可以話佢犯法就抵死

一單還一單

殺慣咗人

遲啲咩人都可以殺

預言都解釋唔到

所有未証實係真自殺嘅可疑案件，
我地都應該繼續關注同懷疑，
直到有真憑實據証明為止。
各位不斷share出去嘅人
你地做得好好！！

D疑點隨時係班狗專登整出黎, 突登搵一單明知唔係被自殺既case整到疑點重重再引人炒車去傷害對方公信力, 順手大條道理掩飾埋D真係有可疑既case一直係共狗應對呢種事既招數, 當年法輪功活摘器官都係咁, 共狗先自爆但專登混入好多錯誤既細節或者假case入去等人炒車, 再屈法輪功抹黑佢自己

好似UFO咁有好多單假消息
但只有一單係真 就夠

我見有人話可能得罪黑社會
唔肯定係咪同義士有關
但至少講自殺呢個死法真係呃唔到人囉

暫時無一個人比到更合理解釋。
所有解釋都解釋唔到個預言如何可能會中，
而又有合理機會率。

於是乎，
暫時只有一個合理解釋，真係黑警運屍，
比白警／目擊者爆鑊預言，所以時地人都中哂，
而黑警運屍小組人少隱密，其他黑警唔知，
所以見POST都無WARN佢地停運。

ok

點解蘋果同東方嘅報道內容有啲唔同嘅？？

蘋果寫：
......至傍晚，Kaman在fb自稱是死者的女朋友，她向記者展示與死者最後的Whatsapp內容，顯示今天凌晨4時死者着她「好好活着，搵個好男人」，她早上8時看到訊息後，立即趕到死者位於葵芳的住處，發現兩封遺書，一封給死者家人，另一封給她，內容大致是「睇完呢封信，我同你真真正正分離，唔好喊，天下無不散之筵席」。她閱後立即報警，現遺書已交警方作證物。......

東方寫：
......郭最近疑官司纏身，案件昨晨在法庭審理，他原本約了女友陪同出席聆訊，惟遲遲未有現身，女友見他失去聯絡，到葵涌警署報警。......
......警方調查發現郭在寓所留有兩封分別給父母和女友的遺書，又得知郭曾透過WhatsApp訊息，向女友透露輕生念頭，因此相信案件無可疑，列作屍體發現。......

咪又係2封遺書, 一封家人, 一封女友囉?
唔洗隻隻未都MATCH掛?

真係唔關事都唔可以講唔關事？
咁真係唔關事應該講乜？
咪膠用下腦啦

放風又放正荃灣咁巧合?